如何正確地攬炒

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場